# Git Practitioner #

Repositorio de ejemplo para TechU

### Proposito ###

* Repositorio de prueba para el curso Practitioner 3ra Edición, 2020
* Versión código inicial
* DevOps - Integración Continua (CI)

* Cambios hechos desde un editor de código
* Más cambios